有冇人做過foodpanda/delivery

想問係咪淨係講車手？如果步兵得唔得？

登記咗聽日上去聽講座

以前上過去見marketing工，但原來係做Translate將中文菜單轉英文菜單仲成日要OT
不過間公司勁多鬼仔鬼妹，有幾件鬼妹好正

想知有無步兵

P牌請唔請？
Ubereats唔請p牌

有 返緊

填完資料等佢打黎？

有無指定上線，玩法如何？

見有單車手

做步兵如果淨係番假日有幾錢左右

利申：極度等錢洗

一填完無耐就收到SMS, 上寫字樓簽約啦喎

比時間佢編 40蚊/H +15蚊/單

要簽約